[
  {
    "post": {
      "data": {
        "permalink_url": "/Sk1nners/videos/752368218223644/", 
        "likes": {
          "paging": {
            "cursors": {
              "after": "MTAxNjM1NjU5NTEwNjMyNgZDZD", 
              "before": "ODI4MjAyMzEwNjE3ODE0"
            }, 
            "next": "https://graph.facebook.com/v2.5/752368218223644/likes?access_token=519668928211037%7CZyT-855n5PcMrye6uXcovcEspYg&limit=25&after=MTAxNjM1NjU5NTEwNjMyNgZDZD"
          }, 
          "data": [
            {
              "id": "828202310617814", 
              "name": "Fernanda Coutinho"
            }, 
            {
              "id": "948764801903668", 
              "name": "Antonio Gabriel"
            }, 
            {
              "id": "994715750610379", 
              "name": "Juliana Marcon"
            }, 
            {
              "id": "1245665642128906", 
              "name": "Rafinha Cisi"
            }, 
            {
              "id": "780888285376914", 
              "name": "Giulia Dreux"
            }, 
            {
              "id": "1238493102847109", 
              "name": "Stephane Lopes"
            }, 
            {
              "id": "1708252016099959", 
              "name": "Mizugo Asagi"
            }, 
            {
              "id": "679197712183048", 
              "name": "Sofia Pontes"
            }, 
            {
              "id": "977371625687959", 
              "name": "Priscila Krause"
            }, 
            {
              "id": "1582297308763055", 
              "name": "Joanne Besser"
            }, 
            {
              "id": "1752813014951611", 
              "name": "Andr\u00eassa Aguiar"
            }, 
            {
              "id": "606428239511276", 
              "name": "Lanne Samylle"
            }, 
            {
              "id": "958289657581848", 
              "name": "Nicoly Comin"
            }, 
            {
              "id": "1084787628208203", 
              "name": "Nat\u00e1lia Marques"
            }, 
            {
              "id": "494694183989210", 
              "name": "Marcella Leme Luque"
            }, 
            {
              "id": "1001175186637494", 
              "name": "Rebecca Ramos"
            }, 
            {
              "id": "1708127532805769", 
              "name": "Giovanna Sicchio"
            }, 
            {
              "id": "1146232745408386", 
              "name": "Beatriz Teixeira"
            }, 
            {
              "id": "948755218553122", 
              "name": "Iasmin Krisla Dos Anjos"
            }, 
            {
              "id": "566953496814407", 
              "name": "Pedro Andrade"
            }, 
            {
              "id": "768595523277395", 
              "name": "Vittoria Suisso"
            }, 
            {
              "id": "893396080757966", 
              "name": "J\u00falia Oliveira"
            }, 
            {
              "id": "733173503486772", 
              "name": "\u00c0nn\u00e1 Cyrus"
            }, 
            {
              "id": "183524495359345", 
              "name": "Milene Hope"
            }, 
            {
              "id": "1016356595106326", 
              "name": "Maria J\u00falia Bombini"
            }
          ]
        }, 
        "comments": {
          "paging": {
            "cursors": {
              "after": "NTgZD", 
              "before": "ODQZD"
            }, 
            "next": "https://graph.facebook.com/v2.5/752368218223644/comments?access_token=519668928211037%7CZyT-855n5PcMrye6uXcovcEspYg&limit=25&after=NTgZD"
          }, 
          "data": [
            {
              "created_time": "2015-09-16T18:20:25+0000", 
              "message": "Fiquei t\u00e3o incomodada por terem escrito \"Effie\" na legenda, deu coceira.", 
              "from": {
                "name": "Beatriz Danquimaia", 
                "id": "796587073805890"
              }, 
              "id": "752368218223644_752385984888534"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T18:38:52+0000", 
              "message": "\u00c9 t\u00e3o lindo quando ela ta falando em ingl\u00eas e solta algo em portugu\u00eas do nada \ud83d\ude0d", 
              "from": {
                "name": "Aimee Marie", 
                "id": "528960313945005"
              }, 
              "id": "752368218223644_752392754887857"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T21:41:12+0000", 
              "message": "Essa mulher conquista o cora\u00e7\u00e3o de todos, ningu\u00e9m consegue fugir!", 
              "from": {
                "name": "Karen Adalgisa", 
                "id": "478402305685632"
              }, 
              "id": "752368218223644_752607764866356"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T21:13:12+0000", 
              "message": "Rafael...\u2764\ufe0f ela \u00e9 t\u00e3o perfeita que d\u00e1 vontade de chorar kkkkk", 
              "from": {
                "name": "Bruna Mello", 
                "id": "969310263158716"
              }, 
              "id": "752368218223644_752594424867690"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-17T00:49:27+0000", 
              "message": "Eu preciso assistir a segunda parte da entrevista, a kaya fala muito bem o portugu\u00eas pelo pouco que eu vi no final dessa entrevista \ud83d\ude0d", 
              "from": {
                "name": "Gabriela Lopez", 
                "id": "1025153797573547"
              }, 
              "id": "752368218223644_752716441522155"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T21:42:12+0000", 
              "message": "Poliana Poli olha que coisa mais fofuxa ela falando em portugu\u00eas", 
              "from": {
                "name": "Eduarda Cristina Dal Jovem", 
                "id": "915857108532252"
              }, 
              "id": "752368218223644_752607928199673"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-10-03T07:27:47+0000", 
              "message": "Meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o t\u00e1 aguentando! Gente, Kaya e Jhonny juntos no piratas do caribe, ten coisa melhor?! Meu forninho caiu algu\u00e9m segura que eu n\u00e3o t\u00f4 aguentando! \u00c9 muita emo\u00e7\u00e3o <3", 
              "from": {
                "name": "Deborah Tchon", 
                "id": "1186920371337853"
              }, 
              "id": "752368218223644_759693690824430"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T20:45:58+0000", 
              "message": "Mandaaaa logo a segunda parte", 
              "from": {
                "name": "Ana J\u00falia Freire Roriz", 
                "id": "858636007596310"
              }, 
              "id": "752368218223644_752553144871818"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T20:40:50+0000", 
              "message": "Eu tive que voltar v\u00e1rias vezes porque eu era levada pela beleza e jeito meigo dela, mas enfim ainda assim reparei no \"Effie\" acho que \u00e9 jun\u00e7\u00e3o do Shipper \"Freddie\" haha", 
              "from": {
                "name": "Lis Osborne", 
                "id": "587594591391671"
              }, 
              "id": "752368218223644_752551644871968"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T18:41:17+0000", 
              "message": "gente como faz pra nao amar?????", 
              "from": {
                "name": "Elizabeth Oliveira", 
                "id": "1284579701557595"
              }, 
              "id": "752368218223644_752393714887761"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-11-03T17:56:46+0000", 
              "message": "Kd a segunda parte da entrevista?", 
              "from": {
                "name": "Tatiana Russo de Campos", 
                "id": "1075633832488206"
              }, 
              "id": "752368218223644_771968259596973"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T18:55:02+0000", 
              "message": "ela misturando ingl\u00eas e portugu\u00eas \ud83d\udc95 fofa Larissa Fernandes", 
              "from": {
                "name": "Gabriela Guimar\u00e3es", 
                "id": "1195869730444118"
              }, 
              "id": "752368218223644_752398358220630"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T19:39:11+0000", 
              "message": "Ai que droga, quero a segunda parte agora", 
              "from": {
                "name": "Ramon Gusmao", 
                "id": "1051747814897910"
              }, 
              "id": "752368218223644_752412371552562"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T22:42:56+0000", 
              "message": "https://www.youtube.com/watch?v=gtOV7bp-gys\n\nKaya esta nesse clipe.", 
              "from": {
                "name": "Emily Sk", 
                "id": "461651850710438"
              }, 
              "id": "752368218223644_752651018195364"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T21:34:15+0000", 
              "message": "Gente mas como consegue ser t\u00e3o perfeita?", 
              "from": {
                "name": "Kahena Giullia", 
                "id": "969865256439381"
              }, 
              "id": "752368218223644_752606344866498"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T21:04:12+0000", 
              "message": "Maaaann ela e t\u00e3o fofa \ud83d\ude31\ud83d\ude31\u2764\u2764", 
              "from": {
                "name": "Kamila Machado", 
                "id": "585436974941418"
              }, 
              "id": "752368218223644_752580241535775"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T21:26:55+0000", 
              "message": "Jo\u00e3o Rupp ela \u00e9 maravilhosa \ud83d\ude31", 
              "from": {
                "name": "Ana Laura Paim", 
                "id": "987366628016269"
              }, 
              "id": "752368218223644_752604871533312"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T23:48:47+0000", 
              "message": "Quero ela como alaska :'(", 
              "from": {
                "name": "Mabel Ferreira", 
                "id": "839625789494190"
              }, 
              "id": "752368218223644_752687041525095"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T21:42:09+0000", 
              "message": "Meu Deus que amooooor Juliana <3", 
              "from": {
                "name": "Nicole Mazzulli", 
                "id": "952750368149567"
              }, 
              "id": "752368218223644_752607908199675"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T22:44:11+0000", 
              "message": "essa mulher \u00e9 maravilhosa n\u00e9, n\u00e3o d\u00e1! Maria Celina", 
              "from": {
                "name": "Thath Amaral", 
                "id": "964450453604840"
              }, 
              "id": "752368218223644_752651828195283"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T20:35:29+0000", 
              "message": "Raphael Melo perfei\u00e7\u00e3o amo ela demais \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d", 
              "from": {
                "name": "Manuela Lopes", 
                "id": "587277538087371"
              }, 
              "id": "752368218223644_752550011538798"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T18:34:51+0000", 
              "message": "Ai t\u00e3o humilde \ud83d\udc95", 
              "from": {
                "name": "Miguel Sim\u00f5es", 
                "id": "1689634017979111"
              }, 
              "id": "752368218223644_752391741554625"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T20:39:12+0000", 
              "message": "\"effie\"", 
              "from": {
                "name": "Beatriz Alves", 
                "id": "586367111513438"
              }, 
              "id": "752368218223644_752551154872017"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T18:57:14+0000", 
              "message": "Affffffffffffffff, n\u00e3o acredito que acabouuuu beeeeeeem nessa parteeeeeeeeeeeee!!!", 
              "from": {
                "name": "Johannes Kennis", 
                "id": "1563149894001168"
              }, 
              "id": "752368218223644_752398991553900"
            }, 
            {
              "created_time": "2015-09-16T18:23:37+0000", 
              "message": "\"Effie\" para", 
              "from": {
                "name": "Rachel Almeida", 
                "id": "494707370717244"
              }, 
              "id": "752368218223644_752388761554923"
            }
          ]
        }, 
        "id": "752368218223644"
      }, 
      "page": "Skinners"
    }
  }
]